［秒經］一人一句有聲句子

我先

喂 仆你個街亞視黎既喂

佔領中環 正式啟動

比啲掙扎

唔係咁開心下話

條撚準備

你個野壞左呀

無窮且無盡

好大嘅官威阿包大人

好邪呀～

Fc 鬥.....鬥.....:鬥.......

你有freestyle嗎？

我想要～

兒夜姨野以夜儀野

請坐底

喂喂 企開d丫 屌你老母

差人先生，佢又話告喎

架 bu 架 bu jip jip，夾 mai 夾 mai 插插

大雄！

梁國雄議員

我不能忘記你

漏奶 乜撚關係 我批 要批你個波